多謝 idog 又一成就

蘋果股價再創新高 市值首破9000億美元

全球市值最大的上市公司蘋果，股價在周三再創新高，成為首家市值突破9000億美元的企業。

蘋果公司(Apple Inc., AAPL)週三股價上漲0.8%，創下176.24美元的歷史新高，市值達到9048.7億美元。

《華爾街日報》指，蘋果是第一家市值突破9,000億美元的美國公司，今年5月已經成為首家市值達8,000億的美國公司。其市值只需要再增長11%，就將成為首家市值達1萬億美元的公司。根據截至10月20日的蘋果流通股數量，這意味著股價達到194.77美元。

蘋果最新款iPhone上週上架。該科技巨頭最近公佈兩年來最強勁財政報告，受到所有主要產品銷售強勁和重要的中國市場出現反彈的支持，推動蘋果股價上漲。

有iPhone X 劣品再賺大錢

連登仔屌既
一定紅

idog ho ball

痴撚線, 所以垃圾RAZER上市跟本唔需要淆, 鳩抽都賺硬

apple d垃圾電話，真係得idog先買，今次仲要吊高到咁貴黎賣，idog真係辛苦哂

@老貓再世_